Title: Newsletter
Date: 2017-09-09 15:19:14
Author: PLQ Dresden
save_as: newsletter.html

<section id="Newsletter">
    <h1>Partei für Lebensqualität – Newsletter</h1>
    <p>
    Die Webseite wurde umgebaut. Deswegen gibt es hier jetzt den Link zur Rubrik <a href="index.html#info-mailingliste">Info-Mailingliste</a>.
    </p>


</section>
